#沒有國慶 #只有國殤台灣後續！(義務律師團) 得200幾個Like冇人理? Condom?

#沒有國慶 #只有國殤
中國政權選擇在10月1日這天，縱容香港警隊對中學生近距離開槍，導致其重傷，這個政府已經是人類文明的公敵，自取其辱。香港人正面臨嚴峻的人道危機，警察儼然是一座殺人機器；面對極權，台灣人永遠是香港人最堅定的盟友，我們一直都在。

「 香港抗爭者支援工作台灣義務律師團 」（TW-HK Legal Support) 是台灣一群義務律師共同發起的法律扶助計畫，由 民間司法改革基金會 支援行政後勤。

目的是提供來到台灣的香港抗爭者義務法律扶助，包括申請居留、具保責付與法律訴訟。歡迎香港抗爭者透過Telegram帳號「@TWHK_Legal」聯絡律師團諮詢。

#第一 如果有香港朋友需要到台灣庇護，律師團會提出相關的協助。

#第二 若在運動中權利被侵害，律師團也會提供相關協助。

#第三 義務律師團目前只有十幾位義務律師加入，需要更多律師一起加入協助各種運動！

#台灣加油 #香港加油
#香港律師加油 #台灣律師加油
#義務律師團

929 台港大遊行—撐港反極權活動專頁

香港抗爭者支援工作台灣義務律師團

#TaiwanStandWithHK

唔講唔知

謝謝台灣

雪中送炭

台灣律師團轉左新Post

台灣律師團專頁Link